jordan 鞋size 問題

平時我着air force 1 flyknit 都係著Europe 46，咁我著Jordan space jam應該買咩size?

以前對af1著us8
上年對aj11（72-10）都係著翻us8

Nike籃球鞋應該唔會差太多

不過樓主沉船Jordan後千祈唔好做炒家

一定唔會炒，雖然我人在外國，可以容易買到鞋，但都唔會炒，亦都唔會炒價入